URL:     https://linuxfr.org/users/devnewton/journaux/merci-linuxfr-5addd28e-99bb-47ec-9892-8ca128a983b8
Title:   Merci LinuxFr
Authors: devnewton
Date:    2021-11-30T11:51:42+01:00
License: CC By-SA
Tags:    troll
Score:   -10


Parmi les commentaires de ce [journal](https://linuxfr.org/users/anaseto/journaux/merci-linuxfr-aujourd-hui-je-fais-mes-valises), dans [celui ci](https://linuxfr.org/users/peetah/journaux/merci-linuxfr) et puis [celui là](https://linuxfr.org/users/minimock/journaux/merci-linuxfr-741507f3-d444-47bd-baf2-8bf21f2f39fa), j'ai vu des gens pertinents ou impertinents, mais que je comprends et respecte.

Sauf un gros troll pénible qui est vraiment un enfoiré.

Mais je préfère ne pas dire qui c'est.

![florent brunel](inconnu.png)
